想砌部30000既WORKSTATION

想砌部新既多工workstation 係Studio
Budget 大概 around 30000
平時既工作軟件係3D modelling (3D MAX, Rhino, SketchUp, Rhino...ETC)重會做大場景rendering 同線圖export. 但平時都會打下機.
之前一直都係用laptop I7-8750H with RTX 2050Ti 16Gb Ram
但係次次做多工野 就力不從心 因為會開好多軟件 3D software同Adobe.
希望有條list 研究下 thx

laptop 不嬲廢

睇你用既軟件食cpu定gou多 先😓😓😓😓

重GPU可以考慮3950x + 2080TI

1 x [皇牌優惠]AMD Ryzen 9 3950X + ASUS ROG Crosshair VIII Hero (WI-FI) X570
價錢：$9,099

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 64GB (2 x 32GB) DDR4 DRAM 3600MHz C18 Memory Kit - Black
價錢：$2,850

1 x Intel 660p Series 2TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,770

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6
價錢：$11,799

1 x Super Flower Leadex II Series 850W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$1,079

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Arctic Liquid Freezer II 280 CPU Cooler
價錢：$868

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $29,824

如果會打下機 3950x 似乎比 3960x 好
但如果cpu 多核效能黎講一定係 threadripper

notebook 廢過 desktop 是常識吧

會做rendering最好上Quadro啦
然後就睇你平時工作有無需要行ECC Ram

無ECC嘅話就推CPU上一級，多Core做rendering始終係有好大差別
1 x AMD Ryzen™ Threadripper™ 3960X 24-Core/48-Thread
價錢：$11,999

1 x MSI MEG X570 UNIFY ATX
價錢：$2,499

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 64GB (2 x 32GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-64GTZN
價錢：$2,630

1 x Toshiba Enterprise Series MG06ACA800E 8TB 7200rpm 3.5
價錢：$1,240

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Leadtek Quadro RTX 4000 8GB GDDR6 Workstation Graphic Card
價錢：$7,599

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$899

1 x Be Quiet! Pure Base 500 ATX — Black
價錢：$539

1 x Be Quiet! Shadow Rock 3 CPU Cooler
價錢：$379

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $30,183

要用ECC就一定用唔起TR㗎啦，但跌一級其他嘢都可以upgrade下
64GB ECC睇質素，基本盤Kingston 32GB 2666MHz DDR4 ECC Reg CL19 DIMM 1Rx4，2條$4500，加埋下面個list就2萬9左右

1 x AMD Ryzen™ 9 3950X
價錢：$6,299

1 x ASUS Pro WS X570-ACE ATX
價錢：$2,499

1 x Toshiba Enterprise Series MG06ACA800E 8TB 7200rpm 3.5
價錢：$1,240

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Leadtek Quadro RTX 4000 8GB GDDR6 Workstation Graphic Card
價錢：$7,599

1 x Corsair HXi Series™ HX850i — 850W 80 Plus® PLATINUM Fully-Modular
價錢：$1,549

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x NZXT Kraken X73 360mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,449

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $24,343

tr list塊板

啱啱落腦場跟左Ching 條靚list執
而家砌緊
想問下上面條list粒U點對落塊版到

應該都係cpu多 但岩岩聽其他巴打 講 amd又出新cpu 係咪睇定d先定去馬

有時間就等

多謝巴打 其實2080好似對我想玩果d game都有d overkill 有冇可能做到一張繪圖卡一張打機卡？ 但聽講係咪會易壞d？

上到tr冇問題

AMD Ryzen 9 3950X 100-100000051WOF 16C/32T, 3.5GHz,72MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/o Fan HK$ 5998
Noctua 貓頭鷹NH-D15 CPU Fan HK$ 630
ASUS 華碩 Pro WS X570-ACE X570,AM4 Socket,Intel GbE Lan,USB3.2,PCIe 4.0 M.2 ATX Workstation M/B HK$ 2430
G.SKILL Trident Z Neo F4-3200C16Q-128GTZN DDR4 3200MHz 128GB Kit (4x32GB) for AMD Ryzen 3000 HK$ 5280
GIGABYTE / 技嘉 RTX2080TI GAMING OC Edition 11GB GDDR6 三風扇顯示卡(GV-N208TGAMING OC-11GC) HK$ 9550
Gigabyte 1TB Aorus Gen4 PCIe NVMe M.2 SSD GP-ASM2NE6100TTTD HK$ 1499
CORSAIR RM Series RM850 850W 80PLUS Gold Fully Modular (CP-9020196-UK) 火牛 HK$ 970
總數: HK$ 26357

仲計機箱 同3.5" HDD 計埋就應該差唔多

tr list?

唔明 可唔可以解釋多小小

nv gaming卡本身有提供studio版driver 如有打機需求 建議gaming上studio版driver

Ryzen Threadripper Pro 準備14號發布
要io&pcie擴展就留意了

平衡少少 3950x + 2x32 3200mhz + 2080 super

睇定先咁 thx

其他workstation Intel 係咪收咗皮？

intel hedt已經仆左街